可以帶多啲望遠鏡，佔據高地

紀錄低啲警犬number

Then?

等美國國會通過《香港人權民主法案》就係呢班人既清算日